用邊間證券行/銀行買美股好？

有係咩好介紹？富途？

使用「香港滙豐投資全速易」買入股票可享$0佣

於9月30日或之前，透過本行全新的股票交易應用程式買入港股、中國A股及美股，可享佣金豁免優惠^。

但9月後收好貴呢可能🙈

收月費呢

8仔啦
免佣

存倉費收到貴一貴

無存倉Wo

我覺得間間都買
每間買夠15萬就轉另一間買最好

人地講美股禍

唔撚使諗 一定係8仔

咪撚用支資啦

美股呀，盲？

邊有存倉費

有存倉

有無第啲好選擇

Td,ft，夠25000美金就cs都得

Citi

識玩 IB
買完唔理 富途

想問點解富途開戶個陣好似冇叫我填一份叫w 8ben 既表 上網睇話冇填會收好貴既增值稅

未買過美股，想襯依家中銀免佣金到年尾入返少少

我剛剛create, 大家入黎傾下。

老手／大戶：Interactive Brokers（IB）
新手／窮L：8 Securities（8S）

富途射倉$100美金一隻股，用佢即係無得轉

賣左另一邊再買差唔多姐

hk買美股有冇類似呢d

citi係咪收charge好貴?

8仔啦

耀才

lm

岩岩開左富途ACC, 細本入少少玩下先

計過晒隱藏收費，同富途差不多

例如？
8仔0佣
富途2蚊美金佣

太貴佣金

IB啦

25歲或以下
入金2000usd就得
1蚊佣金
每月最低消費3usd 頭3個月唔收

睇邊間收息平
美股d etf月月派息
下下幾蚊美金真係肉都赤架

人地長期持有
ib trade唔夠要比月費

8仔啦 0佣最平

好似好幾間都唔收代收股息費
例如富途 8仔

有邊D

港股先係差唔多，美股8仔平啲，不過富途app好用啲，同埋有美股期權

富途睇價
8仔買入

銀行黎講應該渣打最平

屌

用一通啦

8仔收息最少charge你28蚊
渣打最少30蚊

買得幾萬蚊d息都唔多得去邊
扣完手續費都唔知仲有冇幾蚊落袋

一通同渣打好似無美股買賣喎

成班人唔睇標題。

美股係好L貴，仲貴過 HSBC。
港股就除非你玩買入免佣同長倉，否則都係貴。

人地話美股呀大哥
美股8仔富途都唔收股息費

人地有話過美股咩on99

呢位人兄唔係樓主囉
佢撘單問架咋
講得出話睇過諗住渣打買 都知人地得港股冇美股啦下話

撚唔知美股冇收股息費
預早扣撚左你30%仲收咩其他charge呀

IB

TRADE 唔夠都係一個月收10usd

你正股trade 一次都1usd

IB for sure

咩30%？可唔可以講多d?

30%股息稅

雖然收30%股息稅 但啲股票高質高息咁多 比30%稅都好過買19港股

30%邊個收？

我都係
都唔知佢偷雞幫客填左定點
用8仔算數

我firstrade開戶都唔駛填啦，佢會幫我填埋

美國政府

普通用家就牛牛啦

想買美股長揸，係唔係富途最穩陣？

你想點樣穩陣？
香港 ICC 唔保美股。
而呢個 post 數得出嚟嘅券行大部份都唔係 SIPC listed。

富途話保

去美國證券行開囉

用大貓買收費好貴，但好似最有保證，因為買得就長期持有，所以好爭扎

大家點睇

美國證券行

富途2蚊美金好心就咪撚計

有得買期權先係重點

其實銀行會唔會每年派1042-S表？

TD ameritrade

TD打手你好

我不是打手
我既1st choice :IB
2nd choice: TD

有冇人試過係 webull 呢間新開 broker 開戶，i have gone throught the website, news and sipc & finvra. It claimed to be an online broker , the first chinese broker is on the sipc member list and the mother company is called 福米科技. 首輪投資者 is xiaomi.

The most important thing is that it likes Robinhood which is free commission and the app is mostly likely copied from 富途牛牛

值得大家留意討論

知唔知td有無Robo Advisors

咁點解唔ib

我都想用ib,但每個月要俾10蚊美元佣,交易成本唔係大過富途好多咩?
唔想俾佣又要局住一個月trade多幾次,我覺得投資呢樣野係睇時機等機會
每個月夾硬局住自己成日要買賣,真係好on居
又唔係人人都有10萬美金去免佣窮撚完全唔啱用ib

收月費

入錢拎錢又煩

富途由電腦做到手機版都幾好用

咁你可以用IB既 青菜蘿白各有所好

求其啦 幾可會執粒 是但牛牛8仔咪算 成日trade嘅咪IB

富途都ok啦，諗咁多不如諗下買咩唔會輸好過

富途轉左一世免佣限港股 但收平台費

Td hk 都買唔到etf

唔睇標題 不如你話去街市買啦 仲可以去唔同檔口格價

富途有無

第一證券

講8仔壞話ge，唔該係依張野度搵出黎講，唔好係度9up，亦唔好話外匯食價依d低能野

「教主「人地問緊美股呀 ，係要衝出黎柒

8仔最平 講完
利申用緊

on撚9，30%係聯邦政府收，證券行只係代收

問題係佢地講緊8仔收費好貴係港股
利申:8仔美股用戶

之前用開IB好地地，頭先落order同我講server busy，仆街害我唔見錢。

姐係買港股 想收人仔/美元息

其實8仔港股收費都唔貴

trade唔夠要收不了
長坐唔岩玩

就算講港股代收息
富途夠要啦

用富途既話 點兌美金先最抵？ 兌出兌入都蝕唔少

喺自己銀行買美金再存入去。